Тестовая работа для Local Internet
==================================

Задание
-------

Существует шахматная доска определенного размера. На эту доску можно добавлять
различные фигуры (пешки/ферзи/короли). После добавления фигуры можно
перемещать или удалять. В любой момент времени состояние доски можно сохранить
в хранилище (или загрузить из него): в файл или в redis.

Необходимо реализовать описанную выше функциональность. При реализации учтите,
что фигур может быть больше, чем три вида; виды хранилищ могут меняться.
Добавьте возможность вызова пользовательского кода в момент, когда на доску
добавляется фигура определенного типа/фигура любого типа (например, выводить
текстовое сообщение при добавлении пешки / при добавлении любой фигуры).

Описание реализации
-------------------

В объектно-ориентированном стиле реализована доска и три типа фигуры с
возможностью дополнения новыми.

Для сохранения и восстановления состояния доски используется сериализация
в JSON (при необходимости легко можно добавить сериализацию в другой формат).

Сами драйверы сохранения не сделаны, т.к. по сути их задача сводится к
сохранению строки сериализованных данных.

Для реализации требования выполнения пользовательского кода добавлена работа
с диспетчером событий. При выполнении операций над фигурами на доске
испускаются события, обработкой которых можно выдавать сообщения и выполнять
любые другие действия.

Критически важные участки кода покрыты unit-тестами.
